コンボコントロールには、未入力のときに代替文字を表示する機能を搭載しています。

## 未入力時に表示する代替テキスト

以下のメソッドを使用することで、コントロールが未入力のときに代わりに表示するテキスト（ウォーターマーク）を設定することができます。

| メソッド                          | 代替テキストの内容                     |
| ----------------------------- | ----------------------------- |
| setWatermarkDisplayNullText   | コントロールにフォーカスがなく、未入力のときの代替テキスト |
| setWatermarkNullText          | コントロールにフォーカスがあり、未入力のときの代替テキスト |

